跪求好心巴打填問卷

跪求好心巴打填問卷

各位連登巴打，香港大學社會工作及社會行政學系研究團隊希望瞭解現時香港青年男性的身心健康狀況。
為表誠意, 每位參與者完成問卷後將可獲得抽獎機會, 獎品包括一部Play Station 4 Pro 或 Play station 5 (很想要吧?)。
希望閣下積極參與!! 小弟感激不盡!!
請按此進入網上問卷：

送十部都修補唔到我身心缺憾

j圖呢？

填咗
巴打加油

多謝巴打

咩事咁愁吖巴打